在加港人：我哋真係好撚鐘意香港

已經睇到幾年後移民手足抗爭既身影

有得走我都會好中意香港

邊份報，竟然可以出粗口字

都唔知比咩反應佢好
又要一早過左去又要而定先講好撚鐘意香港

雖然唔排除佢地係有真係係果邊做過野ge

有錢捐去Hong Kong Watch好過啦

雖然依家咁, 都叫支持緊蘋果既

右上角呀鳩up王

想去加拿大或美國